离开纽约的人年龄更大、更富有、更成熟的专业人士比例过高，他们对纽约的需求更少。纽约市复苏的数学| Felix Salmon | 2020年9月17日| Axios
这段视频助长了伊利诺伊州国民警卫队被派往该市进行“封锁”的谣言。动员国民警卫队并不意味着你所在的州处于戒严状态。通常|洛根·谢菲（Logan Jaffe）| 2020年9月17日| ProPublica
Dueñas说，当他公开质问警方在与马坦萨斯相邻的卡德纳斯市虐待LGBTQ人时，当局威胁他。古巴当局威胁逮捕LGBTQ活动家、记者Michael K.Lavers 2020年9月17日华盛顿
在特拉华州，刘易斯市一家服务于Rehoboth海滩地区的医院Beebe Healthcare是特拉华州五家在2020年医疗平等指数报告中得分为100分的医院之一。人权委员会审查医院政策，新冠病毒对LGBTQ人群的影响| Lou Chibbaro Jr.| 2020年9月16日|华盛顿
他们占领了城市的一大块，20%的面积。特朗普的ABC新闻市政厅：四只皮诺奇，一遍又一遍|格伦·凯斯勒| 2020年9月16日|华盛顿邮报
在整个五十年代，在一个又一个城市，氟化成为激烈辩论的主题。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
说得不客气一点，USPHS在一个满是不吸引人的人的城市里进行了一次大型牙科实验。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
如今，这座城市已成为亚洲时尚前哨，拥有购物中心、服装精品店和调酒师准备的鸡尾酒。柬埔寨的烟雾与镜子民主|大卫·沙夫特尔| 2015年1月9日|每日野兽
“我爱我的工作，我爱我的城市，我致力于这里的工作，”他在一份声明中说。金州为参议院选举的“红色婚礼”做准备|大卫·弗里德兰德| 2015年1月9日|每日野兽
从公共绞刑架上获救后，韦克斯实际上被流放出了城市，最终在密西西比州安家立业。纽约最悲剧性的鬼爱极简瑞典时尚|尼娜·斯特罗奇利奇| 2015年1月8日|每日野兽
这座城市位于流经的河流两侧几乎相等的两部分上。《格列佛游记》|乔纳森·斯威夫特
当她到达时，她经常乘坐一辆由八匹羽毛华丽的马拉着的金色玻璃马车进城。德国音乐研究|艾米·费伊
你看，我是城市殡仪馆的负责人，这里的人死得太快了，我几乎无法满足对棺材的需求。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
尽管价格便宜，但比起内布拉斯加州或俄勒冈州的平版印刷城市，它们甚至比街角地段的投机行为还要糟糕。欧洲概览|霍勒斯·格里利
这里的街道对于一个意大利城市来说相当宽，但在美国却被认为窄得令人无法忍受。欧洲概览|霍勒斯·格里利